雷鼎名幾時出黎計下數呢幾日香港損失幾多億

依家又唔識禁機計數